諾斯HR見工，有無人見過？

有無人interview過啊啊啊，後日就要in！!!!!!!!!

你係去in做agent定係through佢間野搵其他工呀

通過佢間野搵其他工..... casetify的運作助理......

見agent輕鬆啦

實際係做Packer既工作

即係搬運？

跟番daily order入倉汁貨Pack貨,Pack好哂咪搵forwarder上泥拎貨,送HKpost既咪推去郵局送

甘都好d，我最怕我要自己pack完然後自己推上架貨車度比人開走.....

希望唔洗我搬黎搬去... 認真我無運開動，應該即日d骨頭同肌肉都會痛死.....

你唔加密就咁上連登開曬名問

點加密，新仔，唔識，你見到乜名......

我宜家加左密.... 你見到乜，都係第一次有人同我講，如果你唔講，成世我都甘用......

你平時見到d人講野，有虛線包住果d就係加密，只有會員先見到

咁呢個就係無加密，無虛線框住，

而家用不推文回覆先

我點先可以整虛線

我地發起左逢星期日同五罷買！FB已經有２萬人Like左
下面有新ＰＯＳＴＥＲ，請廣傳

我地好需要大家都Like我地FB同簽名去嚮應呀！！
FACEBOOK PAGE
簽署ＬＩＮＫ 一定要簽

罷買可以好有效
如果香港有200萬人=2/7.5人口每星期少2日購物 = 2/7.5*2/7 = 少10%營業額，對鋪租貴既香港地，10%營業額分分鍾就等於商家既50%淨利。另外, 個人消費佔左香港GDP既68%, 如果少10%既消費就等於少左10%既GDP。
下一季度GPD再負增長,香港將進入Technical Recession。政府冇得唔理。

更加有學者研究指出，罷買只需要全港252,000人集中一日不消費，經濟就會受到好大影響。 (BBC： The '3.5% rule:' How a small minority can change the world.)

罷買內容（好簡單）
1. 逄星期五、日不花費於日常必須以外的消費
2. 逄星期五、日不在外食 (上班人士午餐除非可以帶返否則難以避免，但晚餐回家進餐都十分有幫助)
3. 同時呼籲不光顧抵制清單內的企業，就算買日用品/其他消費都只幫襯良心/本土/外資企業
4. 呼籲推己及人, 例如絲打比仔仔約逢星期五、日出街食飯，同佢地講逄星期五、日罷買，或只揀良心企業
由上述基本概念，長遠減低整體消費。

關於我地既報導：
眾新聞：I Banker（虛構）與網民發起逢周五、日罷買：零成本，希望和理非響應

ＳＣＭＰ既報導：

你憎邊個？話時話佢係唔係出現金支票

利申：無搞銀行戶口

成功